無恥無能周浩鼎

周浩鼎（英語：Holden Chow Ho-ding，1979年6月7日－），九西、香港律師及政治人物，以無恥及無能享負盛名。

今日中咬著唔放,銀行幫唔幫到佢,好似張宇人咁